可唔可以日日申請喺高鐵站附近搞集會

咁黨鐵又會因為安全理由封站